【廣傳】全港地區性愛的貼士

上回黃大仙二十五位佳麗名單廣受各界歡迎。有聲音指出同類措施應該惠及更多人。本人於是致力打造全港地區性愛的貼士，資料經過獨立調查保證偏頗，旨在協助愛國愛港人士一同奪取偉大勝利。

請香港同胞備好掌心雷重重拍擊廢老中青，記住五大訴求之餘外加三大原則：
一、如發覺資料有誤請傳話過來，經過激烈辯論證明我錯的話，必然及時修訂；
二、傳送或轉發時記得全篇寄出，確保本文意思同名單連結完整轉達；
三、認同請積極分享。